有冇人覺得 Curry 已經超越 MJ

呢條垃圾都比人吹到超越 MJ
冇大佬 KD 連泡泡龍都打唔贏
啲勇狗仲成日係度 Who needs KD
知唔知醜呀

勇士傷極都有 Klay Green
咁都可以輸得咁難睇
LeBron 都拋你幾條街
仲講 MJ

咁佢唔係垃圾既
人地吹得大
你又踩到盡咩

係好撚勁既人黎講佢算垃圾

連 kobe james 都超越唔到啦

隊友勁 佢先有空位射輕鬆3 份波咋嘛

何謂好撚勁？
list 5 個同位既「好撚勁」黎睇下？

從來唔覺得佢超越 Kobe
唔講 Rings
Kobe 幾個 FMVP 呀

近代籃球史偉人只有 MJ KOBE LBJ

kobe 只係抄 mj 抄到足
係勁
但講到偉人真係笑撚左

Irving 都唔差過 Curry 啦
16 對位比 Irving 撚到
扔比 Klay 守 笑撚死

唔好以為有冠有隊友就以為自己好勁

irving 咁撚勁今屆拎左東冠未？
咪又係垃撚圾

叫你俾 5 個同位既「好撚勁」出黎
點知俾左呢條撚樣
叫佢快d 去黐返吾皇啦

Irving 去勇你估冇 Final 打咩
哂氣

叫 Curry 去綠吖笨

冇KD成隊野弱到由贏人近10分到輸人10分
Curry重要定KD重要
証明佢做唔到單挑保至尊

過埋今年 假設速龍贏 咁FMVP都係俾硬 Khawi, 可愛既歷史地位即時急升 即刻過返kd curry頭 上現役第2人 成就計 只講playoff

1. James 3Rings 3FMVP
2. Khawi 3Rings 2FMVP
3. Kd 2Rings 2FMVP
4. Curry 3Rings 0FMVP

Kawhi Leonard比佢贏埋今年都係兩個總冠軍
何來3Rings?

9UP 既野邊有咁多如果？
你連 5 個「好撚勁」既都舉唔到
學人屌 curry 垃圾

開返去玩具台討論Thx

最好笑話curry俾人夾先打得差/犧牲數據
邊個Superstar唔俾人夾?

討論就係有如果架喇
拎 Curry 放係歷史 TOP 20 咪又係勇狗廢UP
唔好講同其他時代球皇比

咪講左講實力唔覺佢明顯勁過 Irving 幾多
仲舉咩鳩五個
總決賽同 Irving 對位咪又係人贏一次冠

Irving 拎完冠唔走 原本年年穩入 Final
去綠就真係跳出舒適圈喇

Curry 條柒頭輸波決賽就認 KD 做大佬
乞多個冠軍返黎
FMVP 年年都拎唔到

有拎過冠軍既名人堂球員九成都屌打呢條友

又係你話佢係好撚勁既人中間算垃圾
問你所謂好撚勁係指邊班人
原來就係果個連東冠都拎唔到既irving
on9 仔

廢話多多
列幾個出黎
講下 curry 點垃圾過丫嘛

唔鐘意warriors 但真心覺得浪花兄弟都好勁
你可以唔鐘意三分文化
但無得唔佩服佢地改變左成個nba生態

MJ超唔到嫁喇 但佢既歷史地位 榮少真係追唔上

計三分命中率應該超越左

咁又唔會

無限非法移動長城

因為佢預左KAWHI今次拎埋有2個